屌阿，同前面個女仔撞衫，d人會唔會以為我同佢情侣，。。

大家件衛衣隻色一樣

哈哈 小姐你睇吓 我地咁有緣著同一樣既衫
話唔定呢d係天意 不如我地做個朋友？

你feel唔到我語氣係不爽？？？

feel到了
對唔住

Wfc

同埋你好狗公feel==
上面段野你打完都唔覺自己柒咩

我嬲到all時除衫show肚腩

男人老狗著裙

我絲打囉好無

唔覺囉 用呢招雖然未試過溝到女 但d女每次都好開心

使唔使起我底

本絲打表示最僧狗公煩住晒，死遠d
笑你太過自信

靚唔靚 大唔大波

無留意